[突發] 有冇人而家望到個天有粒好光下既物體

佢有移位 似係高左 但係已經十五分鐘我仲見到佢

月亮黎

淨係望到飛機同粒星
樓主咩位置方向都唔講 叫人點搵

叫做恆星

你肯定真係粒星?

佢好高下 應該度度都望到 而家仲響度

光度係普通飛機燈

但好明顯係爬升緊

飛機唔會留咁耐

佢有慢慢移位 可能真係星黎

喂 樓主你精神分裂咩
覆我就問我係咪肯定係粒星
依家又話真係星黎

冇人見到咩?

我唔覺有咩抵觸

下面果架係飛機

UFO

都係想咁講姐

放大樓主張圖
有尾

UFO 點會咁慢

我好奇係咪D咩特別星 可以光到咁 住左咁耐都未見過

推多次 冇人知就算

行得快又未到飛機咁快
通常係人造衛星

樓主張相咩方向影
幫你check check

如果無睇錯係向東的話, 係金星

正常月亮我地都會留意到佢有行 呢粒點行既速度我可以講似月亮

由我發現到而家行左下面咁多

似係東北偏東

上年已經睇到

不過好似越黎越大粒

咁肯定係金星
你開 google sky map 對住佢應該見到

或者用呢個放翻

同意樓上
好可能係金星

你指一年得一日望到?

天狼 金星 土星 是但一粒
鳩估

今晚冇天狼星睇
土星又未有咁光

唔係 差唔多每一晚都係到

不過好似唔同方位

平時日出 / 黃昏都會望到 (睇季節)

For ref.

補多張日出多謝大家認真解答

Ip都唔洗check 識計角度一睇就知係黃大仙

大圍呀醒目仔

原來新會然 懶得同你交流

地球曉自轉 粒星咪睇落去會移位囉

我都見到 係咪圖上面果粒 利申：係塔門

nibiru

你都係想人咁講姐

唉 我第一個反應係月亮冇理由咁細
咁咪睇下會唔會係大陸射野上去囉
從來冇幻想過會係D咩宗教唔容許出現既物體
講真宇宙咁大唔會俾你小小香港人見得到囉

係啦 光到癡線

留名

好光既下體

成個post有陣都市悲涼嘅感覺

睇你幅圖就知你影緊日出
你望住日出個邊
而星等係咁光既
通常都係金星水星
因為金星水星比地球近太陽
一定係日出同日落位置先見到
唔會好似火星土星木星十點零十一點都有機會見到
平時日光日白佢都係咁光 係因為太陽更加光你先睇唔到

唔係日出 2-3點已經是勁光

咁奇？
如果你指既係金星 兩三點金星正常係海平面 一係你係海邊 係城內多數會俾d樓遮住

之前哩粒嘢消失咗個幾禮拜

我宜家都見到